覺得同到男朋友一齊好幸福

同佢係tinder識
追左佢差唔多一年
以前拍拖咩都要自己攪掂，同佢一齊之後次次有難題佢都幫我解決
係交友app識到咁好嘅男朋友真係好好運
男朋友我愛你

Gay

你確認係Tinder？

tinder識

追一年

係點追佢一年的